聽朋友講啲鬼佬國家普通寫字樓工好hea係咪真

早餐食到差唔多10點埋位
唔夠12點就lunch食到點半返去
到3點幾又有個break跟住5點幾就走
點解大家都係人
生活就差咁多

夠有人話做政府好hea啦，其實都唔係冇野做，有時都好鬼忙。

夠有人話制裁好撚驚又乜鳩核彈啦，你睇下俾人制裁緊果幾個越嚟越風騷

香港大把公司都係咁

係真唔係

同一個國家大小城市好大分別，倫敦啲人返工時間同香港有得揮，但個幾鐘車之外就另一個世界，當然人工有差別

我諗睇工種
正常文職應該唔興ot鬥長命
但有frd做工程都要番60hr/week

係咪計埋travelling time?

我fd 人在香港做美國公司
番4日半
星期5 食完個lunch 就happy friday
飲酒，嗌外賣開party,唔join party 可直接收工

以前個FD去左澳洲 同你形容既情況差唔多

香港六天工作8-6
冇ot算好hea

歐洲佬係, 9:00 返工, 9:30 先到, 去沖杯COFFEE就10, 12又去食LUNCH食到2:00, 4點左右 開始吹水, 5:00前走人

意大利一定唔係德國

意大利, 法國, DENMARK , 波蘭都係一樣

依家公司係，12-2lunch個個準時走人 成日做做下野圍埋吹水

睇埋人種
華人腦細正一仆街

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月6日光復屯門公園遊行

重請唔請人

法國平均一週工時35個鐘
香港70

但美國公司好似好睇你幫唔幫到手，幫唔到公司就即炒

香港逼科撚隨時80-90

平均姐，逼科peak起上來100個鐘都濕濕碎啦

想知咩名同間嘢做咩先

果陣去瑞典
本地人7 8點起身做個gym
10點左右先開工 4點幾就趕住返屋企
5點開始天黑

香港鬼佬公司星期五食完lunch就開party